[港女台北命案]台媒揭發女死者另一IG 合照男子不是疑犯

【星島日報報道】20歲香港女子潘曉穎上月與19歲陳姓男友到台灣旅行期間，疑遭殺死後棄屍，其後傳出女死者懷孕的傳聞，但及後有傳台警否認。最新進展再有台灣週刊發現，女死者有另一個不公開的社交媒體帳號，而且頭像與她親密合照的卻不是陳姓男友，而且「phwlovenps」帳號名稱疑為女死者姓名拼音「Poon Hiu Wing」縮寫，而
「nps」可能是另一男子，未知IG帳號是否與案有關。

台灣傳媒報道，士林地檢署已正式透過法務部，向香港警方提出司法互助請求，希望港警可提供男友疑犯的口供等罪證；另外，就死者懷孕「一屍兩命」的傳言，當地曾剖屍確認沒有身孕。不過，兩人之間是否曾經爭執，曾有傳是有人當女友要求分手時，懷疑女友出軌，埋下殺機，徒手勒死女友。
最新線索來自女死者IG，該不公開的IG帳號照片是女死者，要她當時戴著，曾上載臉書的一款手表，同樣為一樣的粉紅色手表。雖然有204位粉絲，但只有4則貼文。

連登一早有post講緊啦

連登>台媒>星島>yahoo>連登